2019年首季中國廣告市場同比下降11.2%，其中互聯網下降5.6%，電視媒體更暴跌16.5%。

2019年，廣告主對整體經濟市場的信心波動致使中國廣告市場重新進入調整期，第一季度中國廣告市場整體下滑11.2%，傳統媒體下滑更為嚴重，同比降幅達到16.2%。

分媒體來看，不論是傳統媒體還是生活圈媒體，在2019年第一季度的表現都不容樂觀。傳統媒體迎來全線下滑，電視、報紙、傳統戶外媒體的降幅超過10%。電視各級頻道中，除中央級頻道外，其他各級頻道的廣告花費均下滑明顯。

生活圈媒體方面，雖然電梯媒體和影院視頻依舊保持著增長，但漲幅已經回落至10%左右，與此前20%-30%的漲幅相去甚遠。

互聯網媒體在一季度的廣告花費同比下滑5.6%。

總體市場

電視媒體

互聯網媒體

點解唔落廣告﹗？
係咪想惡意沽空？

影視台最愛嘅倚天屠龍記都救唔到電視廣告收入

沒事rrrrr

反正GDP一樣照升6.5

我估應該關之前追逃税單野事
不過見到支共仆街都開心嘅

電視肯定係

綜藝節目限制藝人薪酬
限制題材
限古令 限x令

成個電視行業管得太勁

同埋始終要一段時間去睇個結果
所以而家大家真係唔好太開心住
市場適應左個變化條數就會上番黎

當然真心係想佢永遠都適應唔到
但你懂的，最多賣唔出去，國內一樣有班大媽廢老日日追呢啲節目

依家最重要係令支那陷入收縮雪球

搵得少>消費,投資少